［有圖］有人係條街到攞槍指住個頭

究竟佢個槍牌係點考返黎

呯！

完全唔覺有問題
樓豬on99

因為佢知冇子彈囉

走火咪可以重刷
又唔會死唔去
好聰明

正解，樓豬戇鳩仔。

不嬲姐款員支槍都無子彈啦

係第一次渣槍既人先驚驚青青
依個一睇就知老手

廣大嘅連登仔表示平時用開火箭筒托頭

因為真係好辛苦，份萬中至兩萬既糧係一日做16-20個鐘shift duty咁賺....我見過工，佢請左聽到就嚇到無做。。。佢份糧係同未改編前既狗巴一樣拆到散修修迫人狂返工同要無投訴

on9
無子彈唔代表可以指住個頭
呢D training一定有教
一時唔記得就收得皮

子彈未上膛驚閪呀？

無子彈咁近射都好痛

what's up man! what's up man! what's up man!

NSP 嘅第一個原則就係 always treat the firearm as it is loaded
同埋
Never point the firearm into the direction that you are not intended to shoot at🤷🏻‍♂️

What’s up 呯！

唔洗考槍牌只係打wargame都會有人教你
就算你支槍無上膛無入子彈，都要當支槍係有子槍係入面
何況果條友係有學槍牌
到底child登仔係有幾無知

聽講第一粒係空心彈得聲 第二粒就

空心彈咁近距離爆個下巴都可以唔洗要

有聽講過d炒開散既朋友話
基於近年冇乜人去考槍牌
好多時呢d解款員只係臨記咁
拎住枝開唔到既槍黎扮稻草人
如果硬性規定要荷槍實彈應該好多都執左笠

係香港番工做解款托炮年薪都唔到三十萬
咁辛苦真係炮口對下巴搏走火自盡好過

好消息 唔洗割包皮

講開呢樣野，我嚮reddit 見過有條女話，佢條仔攞支槍當假狗咁塞落佢個閪度，唔知真定假

木村拓哉

唔怪得

秒

好消息好消息 唔洗割包皮

拼音？

啱呀

日日做同好日都唔會睇返點同

唔同工程師又係suppose唔記得曬D野既？

支那仔露左底

因為佢清楚支槍根本無入彈

如果係真又比班南亞仔知，就好快有新聞

唔知點解好想幫佢開炮

姐你老母普通話拼音狗

諗起華麗一族最後木村自殺果幕就係咁

普通話拼音？

上過堂先唔驚

姐款員

然後？

支那普通話拼音賤種+波台狗

然後已經冇然後

相又冇 link又冇 連示意圖都冇
點樣討論呀

香港人壓力大
想玩運氣

痴撚線公司

child登仔乜學校教你滿江紅架？

然後條女咪上網問人係咪有問題

Treat every firearm as if it's loaded

秒你老母
記唔到首滿江紅會唔會累死人呀？
如果chamber咁啱有彈呢？
一郁個trigger條友就係咁先

你成隻手都唔撚使要

份工要你犯住法咁去做都仲做？
拎住支開唔到既槍行出街都足以比警察拉

散彈近射實唔洗救

你 笑咩
出來做示範

以為假膠 點知真係有圖

想問下無子彈拎碌炮出去就係靠嚇?

如果撞到有人搶錢咪仆街?

零距離射個頭有機會散開，碎上

少睇Reddit 你覺得係真定假膠？

我覺得真

教條撚咩..咁既人工想幾專業阿

玩具槍呢？
因為佢知係玩具槍

揸槍呢一樣野係要認真對待...

咁唔歡喜就唔好揸

想自殺

槍口對外呀！

飛雲

What’s up man ? What’s up man!
What’s up.....

萬一真係有人打劫咁點算

有諗過其實佢真係想死

如果啲賊仔有上連登又有睇哩個post咪大撚獲

智障仔
人地同你講餓就食飯唔好食sd4
你懶叻話食屎都飽，冇事既
正常8見到你只會笑咋

普通話拼音狗？

外行人好撚緊張
個個專家上身屌人考牌點都有教唔可以咁做
講到以為全世界得佢知

行內人根本wfc

有咩出奇

係對社會嘅控訴

唔洗割包皮！

BB彈射中眼會盲的

唔通人地可以走火瞬間避開又話你知？

同唔中意就唔好返工一樣道理 咩待遇就做乜野..專業要用錢買..個待遇唔尊重專業 或者唔需要專業

應該會冇左份工....

射爆個西

佢做埋都唔夠起人工島..想吞槍又話你知咩

道具黎

，警犬d都係玩具槍黎

見到香港依家咁灰 我諗緊重唔重刷姐

李小龍個仔

玩下俄羅斯輪盤姐

Range Officer算唔算行內？
人地用枝甩匣chamber冇彈嘅槍指住個friend影相咋
WFC？

幾年前係商場行街
迎面有三個一組介款員
其中離我五六個身位
陀炮果個死肥仔拎住支鎗係到拋

你冇睇錯 係到拋支shotgun
屌你老母臭閪
仲要甩一甩手

嚇撚到我鳩都縮

仆你個臭街呢幕真係永世難忘
到底呢班係仆到陀鎗既人有冇人管

如果唔係一星期番6日12碼
應該唔會有咁既情況

你唔識分一個返工教鎗既人，睇到有人拎鎗指第二個人
同一個自己返工揸鎗，鳩流流托住自己
兩者有幾大分別？

得啦 打多兩個笑既符號啦
可以自我感覺良好

Whats up man

爆頭正

都冇撳mouse 左鍵邊會開到槍

你呢條死仆街真係每個post都攪事架喎

如果有牌冇牌既比例係6:4先算
又假設你冇渠道收風知道邊個先係有牌
到時就真係你玩緊俄羅斯輪盤
都仲未計今時今日香港一街都係老閉
出事後要捉你應該好易
有冇牌都應該唔會同你搏老命
你咁有誠意黎劫，拎去啦
轉個頭捉到你啦

Range Officer 係教槍？

你可以用槍指住自己即係你根本唔care muzzle discipline
即係你唔會care陀槍嘅時候muzzle指到其他人
咁樣嘅Mentality冇問題？

你一定係嗰啲 讀小學爭住做班長 風紀隊長嘅人嚟

刷緊首抽姐

唔好搞到人地無左份工啦

所有槍械必須當裝有實彈看待

你就冇子彈

想自殺唔通又要話你知咩

早幾年銅鑼灣有解款員爭執開左一槍有冇人記得

唔係公司牌？

勸佢唔好尋死先定影相先？

乜撚野邏輯黎？
你唔係覺得自己秒到人吖嘛？

玩緊俄羅斯輪盤

如果真係有萬一，人地都係有備而黎啦，兩個老臨係零勝算

本身入黎想笑下 點知咁多認真撚

有買保險架嘛，比佢囉